伊巴謙莫域評球壇最佳陣容：自己逼走C.朗

伊巴謙莫域在IG上曬出了自己評選的最佳11人，美斯、朗拿甸奴等球星悉數入選。

毫無疑問，領銜鋒線的一定有伊巴謙莫域本人。但伊巴謙莫域並沒有選擇C.朗拿度作為自己的搭檔，他選擇了前隊友美斯以及朗拿甸奴。

中場方面，伊巴謙莫域選擇了韋拉、沙維和尼維特。後防線上，杜林、泰亞高-施華、尼斯達和馬基斯維爾入選，門將則是保方。

伊巴謙莫域在IG上配文：「在《我是足球》（伊巴謙莫域自傳）中，我選出了我心中的最佳陣容。我還用了50頁來詳細記錄我的生涯，包括我的右腳進了多少球，我在國米踢了多少分鐘。這會給你們一些聖誕談資。」

我還用了50頁來詳細記錄我的生涯，包括我的右腳進了多少球

牙朗多過你幾百球啦

好似冇幾百球
不過都有200球
除左美斯c朗最多就係伊巴

冇大哨？

c朗生涯球會+國家隊入左669球
伊巴未計歐聯歐霸個d就385
c朗應該多200左右

佢偶像肥哨呢